Kohtomees Daniel Kook wõttis omma kaebdusse Marri Paukami wasto, mis siin protokolli ramatus N 58 al ülles pandud, Marri Paukami pallomisse peale taggasi, sellega, et kui sest, et jo Kihhelkonna Kohto kaebatud, ehk miksgi suggone kullo tulleb, Marri selle eest hea on ja sedda maksab.
